<quests>
	<!-- Quête de Varré le Blême : DEBUT -->
	<quest id="var1" npc="Varré le Blême" location="Nécrolimbe" link="">
		En sortant du Cimetière abandonné, parler à Varré le Blême près du site de grâce le Commencement.
	</quest>
	<quest id="var2" npc="Varré le Blême" location="Nécrolimbe" link="">
		Après s'être rendu au Bastion de la Table ronde et avant d'avoir vaincu Godrick le Greffé, parler à Varré le Blême près du site de grâce le Commencement.
	</quest>
	<quest id="var3" npc="Varré le Blême" location="Nécrolimbe" link="">
		Alternative : après avoir vaincu Godrick le Greffé et avant d'être allé au Bastion de la Table ronde, parler à Varré le Blême près du site de grâce le Commencement.
	</quest>
	<quest id="var4" npc="Varré le Blême" location="Nécrolimbe" link="">
		Après s'être rendu au Bastion de la Table ronde et après avoir obtenu la rune majeure de Godrick le Greffé, lire le message au sol laissé par Varré le Blême près du site de grâce le Commencement.
	</quest>
	<quest id="var5" npc="Varré le Blême" location="Liurnia, contrée lacustre" link="">
		Parler à Varré le Blême devant l'église de la Rose pour obtenir des Doigts sanglants purulents.
	</quest>
	<quest id="var6" npc="Varré le Blême" location="Liurnia, contrée lacustre" link="">
		Utiliser trois Doigts sanglants purulents pour envahir des mondes d'autres joueurs (peu importe l'issue de l'invasion).
	</quest>
	<quest id="var7" npc="Varré le Blême" location="Liurnia, contrée lacustre" link="">
		Parler à Varré le Blême devant l'église de la Rose pour obtenir la Faveur du seigneur du sang.
	</quest>
	<quest id="var8" npc="Varré le Blême" location="Liurnia, contrée lacustre" link="">
		Trouver une servante morte et imbiber l'étoffe de son sang (l'une se trouve à la chapelle de l'Anticipation et l'autre à l'église de l'Inhibition).
	</quest>
	<quest id="var9" npc="Varré le Blême" location="Liurnia, contrée lacustre" link="">
		Parler à Varré le Blême devant l'église de la Rose pour obtenir la Médaille de chevalier pur-sang.
	</quest>
	<quest id="var10" npc="Varré le Blême" location="La Siofra, palais de Mohgwyn" link="">
		Utiliser la Médaille de chevalier pur-sang pour se rendre au palais de Mohgwyn.
	</quest>
	<quest id="var11" npc="Varré le Blême" location="La Siofra, palais de Mohgwyn" link="">
		Combattre un Masque blanc anonyme non loin du site de grâce Corniche menant au palais afin d'obtenir une armure semblablable à cette Varré le Blême.
	</quest>
	<quest id="var12" npc="Varré le Blême" location="La Siofra, palais de Mohgwyn" link="">
		Activer la marque d'invocation située à la sortie de la grande salle, près du site de grâce centre du Mausolée de la dynastie, et combattre Varré le Blême.
	</quest>
	<quest id="var12" npc="Varré le Blême" location="La Siofra, palais de Mohgwyn" link="">
		Parler une dernière fois Varré le Blême vers la sortie de la grande salle, près du site de grâce centre du Mausolée de la dynastie.
	</quest>
	<!-- Quête de Varré le Blême : FIN -->
	<!-- Quête de Yura, chasseur de Doigts sanglants : DEBUT -->
	<quest id="yur1" npc="Yura, chasseur de Doigts sanglants" location="Nécrolimbe">
		Parler à Yura, chasseur de Doigts sanglants, sous des décombres au sud-ouest du lac d'Agheel, près du site de grâce Ruines du littoral.
	</quest>
	<quest id="yur2" npc="Yura, chasseur de Doigts sanglants" location="Nécrolimbe">
		Après avoir succombé face à Agheel le dragon volant, retourner voir Yura, chasseur de Doigts sanglants à l'emplacement précédent.
	</quest>
	<quest id="yur3" npc="Yura, chasseur de Doigts sanglants" location="Nécrolimbe">
		Toucher la marque d'invocation dorée de Yura, chasseur de Doigts sanglants dans le lac d'Agheel (elle se trouve près de l'effigie de Marika) et vaincre le dragon avec son aide.
	</quest>
	<quest id="yur4" npc="Yura, chasseur de Doigts sanglants" location="Nécrolimbe">
		Après avoir vaincu Agheel le dragon volant, retourné aux décombres au sud-ouest du lac pour reparler à Yura, chasseur de Doigts sanglants et obtenir des informations sur l'église de la Communion draconique.
	</quest>
	<quest id="yur5" npc="Yura, chasseur de Doigts sanglants" location="Nécrolimbe">
		Pénétrer dans le ravin situé au nord du lac d'Agheel, sous le pont, et affronter Doigt sanglant Nerijus avec l'aide de Yura, chasseur de Doigts sanglants, qui viendra se joindre au combat. Vaincre Nerijus permet d'obtenir la dague Reduvia.
	</quest>
	<quest id="yur6" npc="Yura, chasseur de Doigts sanglants" location="Nécrolimbe">
		Parler à Yura, chasseur de Doigts sanglants, sous des décombres situés plus loin à l'intérieur du ravin.
	</quest>
	<quest id="yur7" npc="Yura, chasseur de Doigts sanglants" location="Liurnia, contrée lacustre">
		Se rendre au pont en ruine situé au nord de l'académie de Raya Lucaria, près du site de grâce Porte principale de l’Académie, et toucher la marque au sol afin de se faire invoquer pour aider Yura, chasseur de Doigts sanglants. Terrasser l'assassin de Corbemont pour obtenir un arc runique, un remède des Doigts crochus ainsi que la cendre de guerre Rapace des brumes.
	</quest>
	<quest id="yur8" npc="Yura, chasseur de Doigts sanglants" location="Liurnia, contrée lacustre">
		Parler à Yura, chasseur de Doigts sanglants, qui se trouve toujours sur le pont et obtenir une pierre de forge (5).
	</quest>
	<quest id="yur9" npc="Yura, chasseur de Doigts sanglants" location="Plateau Altus">
		Parler à Yura, chasseur de Doigts sanglants dans la deuxième église de Marika pour obtenir le katana Nagakiba.
	</quest>
	<quest id="yur10" npc="Yura, chasseur de Doigts sanglants" location="Plateau Altus">
		Se faire envahir par Eleonora, Doigt sanglant pourpre, et la vaincre pour obtenir la larme de cristal purificatrice ainsi que la lame double d'Eleonora.
	</quest>
	<quest id="yur11" npc="Yura, chasseur de Doigts sanglants" location="Cimes des Géants">
		Parler à Shabriri près du site de grâce Ruines de Zamor.
	</quest>
	<quest id="yur12" npc="Yura, chasseur de Doigts sanglants" location="Cimes des Géants">
		Après être devenu Seigneur de la flamme exaltée (quête de Hyetta), retourner à l'emplacement de Shabriri près du site de grâce Ruines de Zamor pour obtenir le Kasa en fer et une armure de ronin.
	</quest>
	<!-- Quête de Yura, chasseur de Doigts sanglants : FIN -->
	<!-- Quête de Ranni la sorcière : DEBUT -->
	<quest id="ran1" npc="Ranni la sorcière" location="Nécrolimbe">
		Après avoir reçu Torrent, se rendre à l'église d'Elleh de nuit et parler à Ranni la sorcière, qui se présente alors comme de Renna la sorcière, pour obtenir la Cloche mande-esprit et les Cendres de loups solitaires.
	</quest>
	<quest id="ran1" npc="Ranni la sorcière" location="Liurnia, contrée lacustre">
		Parler à Ranni la sorcière au sommet de la Tour de pierre d'éclat de Ranni, accessible après avoir vaincu le chevalier royal Loretta au manoir de Caria.
	</quest>
	<!-- Quête de Ranni la sorcière : FIN -->
</quests>
